天文攝影大佬入一入黎

話說呢幾日見粒木星都幾光下，咁就攞支150-600出黎影啦，就影到咁

係咁上下啦，都算睇到兩條風暴帶
參考圖
大佬地可唔可以教下小弟點影得清晰d，同埋需要d咩器材

大哥，你果支咩鏡，人地果啲係cg黎，你用cg同自己比。

所以想學野
不過咩係cg？

resolution 口徑幾大吸幾多光 焦距無太大意義 eyepiece任你換

買12吋枝天文望遠鏡啦

天文攝影果啲廣告好多都假圖，香港風景攝影果啲10幅有8幅銀河都係假。
如果有心影 你點都要買支反射鏡，入門就星特朗啦，伓試左影月球先，教埋你，你用連拍影10幅再入ps用stacking 中嘅mean 出黎會sharp好多。

雖然小弟飛專業攝影，但睇左5分鐘，心諗到底你幅圖係邊呢？唔通我wifi差load唔到圖？

後來望真D，屌，原來係紅色果度。大佬呀，唔知仲以為係我個Assistive touch黎

嘩, 好勁, 木星係邊我都未知

對唔住啊
等我學好野再po過d靚靚相

好，下次滿月試下

月球滿月冇咩特別好影 光燦燦一塊餅冇光暗可言
影月球通常會係初七-十/廿一-廿六影 會有影 見到月球坑嘅凹凸 好睇好多

咁呢幾日試下

每粒星星都係太陽系，咁係邊個付近呀戇鳩
而家係FZ3847758.37574.7929星系入面